今日割五城 明日割十城

道理就係咁簡單

但真能得一夕安枕？

用得都錯
用求就差唔多